有冇人覺得, 用埋d奇奇怪怪既字體, 搞到部電話好撚柒?

好撚柒
有個性

靚仔靚女用咩都正， 樣衰用咩都7

華康少女

但係IU呢

iu 呢

無iu負評

講咗IU用咩字體先有得討論

娃娃體

下體